Figma post 011B 異世界轉生 之留錢五月找數

歡迎新人加入 有問題隨便問
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去 精品 孤注一扭 熊貓玩具 (排名不分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarke , Jungle 等購買
足夠買到你破產

係咁意插插旗 唔係比人話Figma post 得an機狗

差d腐皮左福周さん

見到figma 區過黎好開心
可以繼續做 cd -rom 追post

都無人既 老實講都唔知哩到搞唔搞得起

Lm

刀劍 18桐人

支援異世界

聽講遲d要比38蚊
未確認

你食一餐都唔止38啦

爆機留名
評價：三個故事，尼祿同玉藻前個故事幾重複下,アルテラ 有劇情同互動，不死身龍娘，第三個故事幾觸動到我

推

等中文先玩
玩落係味無雙feel

Gay

留名等睇figma 5月出到幾多隻

丁ed

新人加入figma post

Gsc 5月執笠

Fightだよ

留名

Mac book 有錢人

隻腳個pose

百合版

扭唔倒巴打果張咁自然

張開腿

無啦啦爆咁多隻figma出黎既

邊夠你多

lm

未開特典面

舊素體好難企穩

一個要升lv同搶據點好密嘅無雙，冇得跑只可以一下下咁衝，寶具解放要集出三塊嘢先出到，可以用禮裝自由改buff同一個叫install skill嘅嘢buff，換人唔會突然換咗佢係連哂combo先換唔會cut你combo

Archer嘅兩位要升到好後先可以叫做放箭係勁同多人中，分別係紅A同金閃閃兩位前期都係saber嚟

Moon drive mode得紅saber同狐Caster係有過場動畫

P.s：有隱藏人物，少少galgame元素

諗左輪都係換左個shf夾比佢算
好似就咁用支架插唔入
舊炮太大唔放出黎住

請問巴打們隻德國艦買左幾錢
精品做緊679連特
買唔買得過

終於有figma post

好萌呀 加入我腦婆候補list先

果時訂好似65幾，梗係衝

特典可遇不可求 自己諗啦

利申冇玩開艦女人

見到熊貓有絕劍到 想問咁多位巴打邊到有現貨

有冇人試過好舊款既figma 斷手斷腳斷腰
自己買 joints 砌返?

係咪得淘寶有
官方有冇

等到figma post 了

今日即撞

新POST留名

New generation

幾時會出美波 速水奏呀 cool個邊真係好正

咁又幾靚喎

唔係an狗

我訂個時600
貴79蚊都ok 既

只可以講e幾日留意下

ed就見

等買普通版 米青普通版都500幾 訂好似400幾 唔撚買 一黎就炒

😍😍😍腦婆

個個都老婆 比粒福膠你

唔該曬閃電俠巴打詳細講解先

個樣真係靚

其實我覺得自己劇透太多

Agger 佢影得好正

新人留名

新人報到

隻手鬆得濟 渣唔到枝炮
求其搵支搶 頂住當先

留個靚名 最近唔玩土人轉玩figma

轉左討論區多左咁多人
歡迎加入

留名
最近係future formula 訂左隻斧乃木

我今日都拎左，拎返去同agp 俾斯麥比較下到底好幾多
我隻b子有d位畫到出界咁，頭髮又整得差，好心bandai唔識整就咪q買版權啦，留俾gsc 好過啦

仲要成千蚊tim

開箱開箱

知世BB

小櫻腦婆

我都有 不過應該唔開

唔使，我係amiami買二手（a grade)
8000日圓，同新品差唔多

唔要的話 可以幫你收留

有d想追埋 白色衫個兩隻艦娘Tim
突然唔記得叫咩名

各位好rich
個個都艦娘

哩隻係我第一隻訂既Figma

我都覺
Me一隻艦娘都賣唔起

俾斯麥插左勁多 訂價過千 y拍600幾 尋仇都係貴少少 遲啲真係要買返隻玩下

歐根，鹿島
好忍手架啦

Agp跌價是必然

後面隻cloud

見咁多新人 厚面皮問下
兩盒神物 有無人有興趣

排卵月 100✌️️ ✌️️

排大天使100.1

最近上m記訂左高雄 等左咁耐終於get

殺你
不過手續費200

高雄我遲d都會後追，始終係愛妻，冇得唔買

Agp跌價是必然[/quote]

最近上m記訂左高雄 等左咁耐終於get [/quote]

陪毒毒過聖誕

你個名

是日拆箱

呢隻係agp b 子對腳，畫到咁樣 真係好失望

Bandai你睇下人地親王figma畫得幾好，浪費晒d咁正的角色

哩樣真 哂左隻幾靚既角色
Figma隻腳睇落都扯扯地

巴打，你講話係m記訂高雄，有冇link望望？

你個名
有冇訂1/8隻輕兵裝 好鬼靚 想訂但窮丁冇錢 接唔到老婆返屋企

不要再說了 同艦coll bb圍爐取暖

冇，因為果段時間冇錢
但我一定後追，仲要買重兵裝，要買一定係高雄愛寄一齊買，姊妹play

仲要兩隻重兵 呢位清屋企應該好大

仲要兩隻重兵 呢位清屋企應該好大 [/quote]

所以新年要係間房整多個吊櫃

洛克人how much

你要就友情價比你

陸奧好正

全部都係空間殺手

而家仲掙扎緊買唔買figfix 系列

兩舊水隻有閒錢同愛咪買

係咪要呀雞佐b 蝕小小比你啦

之前買左加賀仲未捨得開 要開盒需要好大勇氣

點解唔開？

差d唔記得仲有佢 唔開賣比我啦

苦等Iowa開訂
GSC布丁又未到

尻估訂價都要8800yen

雞佐隻末世賣到400蚊 全靠我咋
幫我買返隻洛克人啦

外國艦一定要買 期待意大利班酒鬼

Saratoga出就正

利申唔識 但出得靚就買

你放幾錢呀

哩到係咪無得pm
原價就750 已經蝕曬車錢飛錢
你要就再平小小小比你

諗下先

Iowa咁大隻，我估都係要700-800一隻普通版，但都要買ga啦

好多數要找

加特典一千蚊一隻Figma

自己上gsc訂唔會咁貴既

留名！ ky ky 你係邊！！

轉完討論區兩邊都無曬人無得比我連回

玩具台動漫台都幾重災區
好似高達孤兒仔 平時一集20幾頁
依邊 得4-5頁

快手開web 版啦 無得蛇王用公司電玩上

Oh..... 700尾至800中

650好嘛

買買買

咪臭系 為了生活我可以忍 但見到大咪咪就唔忍得
希望唔係五月份出

盲左？

6月呀

Lihkg真係順到傻
秒回

又比馬撚哥串到

Btw新人留名多多指教

雙刀流！
幫我頂個十秒定唔知五秒！

點解咁多新人
歡迎歡迎
好奇問下新加入既既打 係以前唔知有Figma post定純粹無入開

新手留名

純粹冇入開 加上我係近期先開始入坑

自從9月冇左hkg+會藉就冇留言淨睇 宜家有返ac緊係周圍吹水啦

Good 仲有一半同志未入到境
到時人齊實好熱鬧

咁你咪炒價入saber ！？

淫賤馬j哥

買黎比其他女用啦
個身好正

曾經想買
但咁貴係你先玩得起

收工上黎笑你班友バカ

Up乜9呀
我夠識收工啦

社畜收工 報到區

學生冇工收報到區

回家真毒報到區

Gsc比d掙扎我！
6月d野吸引唔到我wor

未出姐 有咩要掙扎

GSC:遲到搞到你欲仙欲死

等緊小小武器庫第二條女

又玩兩野 跟住賣啦你

料神尚未回歸 由我貼住先

隻saber好柒呀 玩壞了的吾王

傻晚普通裙個肩甲咩料

美國妹
訂硬

朝戶未世個樣好淺色 好睇唔好玩，心口個戰術背心好阻定

頂睇黎真係笑顏特典

呢塊面正
てへぺろ(・ω<)

你就爽玩完玩謝先蝕50 推到買家上黎睇到

快點強姦我

好彩係gsc整Iowa,質素有保證，俾bandai整真仆街

好在未訂隻黏土 figman正好多

幫推，買家記得買返支紫光燈

RIP 仆咗街果幾隻

金剛級全滅

Agp條line係出黎搞笑

testing

奶罩 我以前都係用哩個字做網名

エメ粉？

又講日文做乜q

屌 原來是你

快D出WEB版，非官方呢個冇得引用，手機要打FGO，抽左隻紅A出黎

想中rin
倒左三十石落海了

已儲40石 諗緊抽rin定 月姬

岩岩執野發覺未拆雪風，即刻拆箱，而家又要諗點擺

哦原來係佢，佢講野好低b

通知埋安撞既朋友都可以過黎

30石就想中

Sor 伊莉雅就係30石中左

通知左知巴大哥 佢話收唔到e喵

運氣既野

分享下

艦娘依個深坑唔係普通人可以入，一定係要米帝先可以入

無課的我表示其實得兩隻ssr

你咁講咁我上次都中白槍傻
岩岩抽完、留返5x石等月gay

呢度大撚把啦

第一次見人post哩隻野

是日

Rich

Tekkaman
Gba機戰用過，幾好用

倒影好靚仔

宇宙騎士型呀，驚入面都幾勁，成日用

兩隻都想要

Buybuybuy

巴打係邊間買 金毛佬好似唔多覺眼了

重生

大師兄 二師兄 返黎啦

轉會成功加留名

歡迎各位師兄弟歸位

熄燈

山西豆腐隊 你今次仲唔死！

熱烈慶祝

丁ed😳

分左手仲貼出黎
重覆都要貼多次 歐根bb真係好可愛 好耐無感受到可愛哩兩個字 望望下又夠鐘訓乜野拍屎都未換
未買既真係要快買 福周誠意推薦

今晚出去睇

熊貓、精品、五月(新店)、頑町(唔係頑童)都有

五月$320

其他$39x

新手報到

艦娘唔岩玩

rich制霸sao

320 ok wor 原來咁多間都仲有不過賣咁貴 thx

Me都制霸啦

伸手啦望

我知呀 未搵到岩價鋪頭入

早講啦
快搵佢

大波妹塊面🌚

唔想要特 冇儲開特典面

日本有6500連特
終極平

點買 online買到？
正係見哈巴講過日本有咁平既現

M記？

Buy la

面書見人買到

入左黎都未試過貼圖
Testing

Lm

新場跟隊出女。。。

冇錢買歐根

阿勇咪有

果然係Aimer粉

想買玩具又想儲錢去旅行
點解我咁窮

特典先正

賣菊花啦

後面果兩隻黑貓同白貓

儲錢去旅行到時買咪得（日本）

650連特，好撚想要

黎緊榛名同高雄都會出，高雄眼鏡look

又要荷包大破

一塊面貴多200 窮撚買唔起
特典只會買蒼鋼line

已訂haruharu 特典 等金鋼

臨也幾錢

男人應該無人搶掛

男人送俾我都唔拎

面先係最抵玩嘅特典

買左兩次男人 英雄王 同遊戲

貼下舊野先

Me腦婆

一陣post新相先

而家figma買唔落手 好貴呀

你的愛唔夠

老婆教我唔好問點解啲野咁貴，要問就問自己點解賺得咁少

你老婆印稅生活呀 佢養埋你都仲得

即刻接老婆番居企先係一個好老公

368上落

成功轉生

唔想起身
玩歐根bb玩到太夜

好句

串

應該好腥

變態

有6隻男人

0女（曾經有3隻賣晒）

型既男人 出得太小

玩下都變態

Agger

髒髒

我得fate啲男人同埋靜雄

切嗣好撚型呀

以前d figma出得太淺色

買埋臨也啦

買人渣做乜

買sparta

得英雄王值得買 真男人

英雄王咁仆街殺蘿莉都叫真男人

Fate zero 英雄王
不要再說了好撚期待

我識得ge伊莉雅只係魔法少女 其他wfc

賓周仲未get得明

Legend
Impulse
Hyperion
Knight
G

唔好ban我呀

今晚收工就買埋臨也咖啦
淘大會有咖可？

唔想出旺角

下個月金閃閃就就搶現啦

今晚就有尤金玩

今晚開呢隻玩下先

淘大9成都唔會有figma新野現貨

喺FB搵咗上面個POST，已經約咗一陣交收

真犯人好正 為咗d件要買喇

Rich son

圖都無張

自拍棍

個人認為賽車好玩d

櫻花初音好靚

無性趣一張算

睇睇下幾過引 可能訂

有眼鏡 仲要學生妹 j出血

我都想收賽車音
新個隻仲有得訂但成740

唔買

梳囉

打漏左個友善既icon

小小地訂5隻lowa先

劉華：繼續吹.jpg

成900蚊隻呀 大佬有無咁多錢

9120yen渣Wor 亞米亞米

連特典？

普通呀，不嬲都冇特架 亞米亞米

米帝，全部都係米帝

每月份糧俾曬ami同gsc咁濟

咪姐係等於俾家用老婆，養老婆咁咋嘛

訂iowa

個真。犯人真係訂啦

訂iowa+犯人

Lowa特典貴成二百幾十 決定放棄

為左塊面值得咩 有對大波波都玩幾晚啦

岩 雞佐大師
但如果只貴100蚊呢

如果yen再跌就唔洗2百幾wo
睇下你有冇勇氣博

對我黎講塊面只值50$

淘大無哂臨也

要行去mk搵了

對我黎講塊面根本就應該跟埋 夾硬拆黎買

如果特典係出面，我會訂特典版

好撚認同

應該未有過

Chicken 佐又話唔玩 買黎炒 ？

唉。。。

鳩up唔得既 係咪唔比講野呀依家

前幾頁貼左有人放650 連特

好撚貴

差唔多 袋住先

頭先見個pist都未有人要

姐係買定唔買 邊句真邊句假
中左鏡花水月

哩個仲貴呀大佬 900幾呀

Test

錢可以搵翻 笑容搵唔翻

去麥記咪有law

咁易比你睇穿咩

教父

終於黎左

巨巨

麥記果啲係恥笑毒L

曾經有一份笑容係我面前而我冇去珍惜
到我發現既時候一切已經太遲

所以唔可以放棄以後既任何一個笑容

新人Lm

My friend 高攀mode)

咁既名係咪碰神

大師兄

一眼睇穿

世事都給你看穿了

gay

宜加係figma post既黃金時代 《-超西icon

你地用咩訂貨多？

孤熊精賊 /自己

GSC冠名贊助

Amazon/amiami打手is here

阿媽爽！！！！！

孤注隻lowa特開915都痴鳩線
自己GSC訂食2000羊運費都平過佢

你係咪計錯數

Ching太激動了

你肯定？

我計訂幾隻除番開條大數

咁不嬲都係訂3隻平過鋪

其實都正常 做少d都好過到時日元升翻倒貼

不要加膠

利申：開緊團
仲有一個位，接受港幣/日圓支付，12500yen

要比幾多訂

0
講個信字

咁堅 預我跟大佬搵食！

M記用家here

認真？
三人成行ga la wo

有冇巴打唔要歐根特典想放

Yes! 預me

浄係特典 ？

1set幾錢

又再貼

0.083。。。

M記9千yen賣哂
可以等下既

哩隻野訂都600蚊架 佢貴50咋算係咁

淨特又得，成set又得，最主要睇咩價

會唔會被浪花lm

已經問左！
拜託唔好去起我底

比高層懷疑
我唔係d咁既人囉

抽人水好狗

食完鋪價再食一輪價

你地去邊睇人地玩既figma
facebook d page好似無乜料到

Review?
日本網多
Hacchaka

全國最大issac wong玩具相簿上線啦

Figma 都無乜人影
YouTube review 就睇鬼佬 同埋有個本地薑好似開始拍緊

Mc周？

小印諗呢到應該冇人會貼figma嫁啦

Mc周走數

邊個黎？

X周
福X

周FU*K
FUC* 周

Figma 就靠你啦福周

冇圖好難討厭

討論

冇新女冇野貼 下個月會有3、4隻洗版

有無清唔小心訂多咗隻絕劍

街鋪有平貨

賊船 400幾

橙 頭先唔見

開名會比人掃哂

賣曬啦屌 想洗下錢都唔得

尋日攞過上手睇 今日冇左

殘印

喂7船468$現貨

又唔見你幫我買

無曬喇

咁快賣哂，上yahoo望望

咁平都唔買 我都想買隻溝淡

Ky子

Btw FB有個 wing Chxxxx post啲figma相幾得意 有埋故事情節

係咪真碰神黎

乜春

新人入黎 影相報到

隻右腳

屌係wor 影個陣唔發覺

如果figma page好似士人page咁旺就正

左手關節都好似錯左

多謝咁多位指點 唔上呢個post都唔覺咁多野

放心喎 LIHKG 個figma區熱鬧過土人區

拎上手都唔買，抵啦
利申：等緊12月5 Gsc online

絕對領域

有紀no me tea
雖然好可愛

我開po既都廢9事推
玩figma好過
土人愈出愈hea

呢巴打識貨

轉玩軍武初音先

重點係眼鏡呀!!!!!!!有冇人明白

喂阿哥，有愛滋病架，咁都唔買

無背景劣作

潛行左無

塊面係咪本身就係咁

合拼做GSC MF區啦
反正好多人兩邊走

教父之前係咪叫我買哩隻燈 要搵野吊高佢先得

做咩摺左張紙佢

冇玩土人

等緊不起眼同杏

今個月智障女神有性趣

小印覺合拼做可動玩具post好似好d
想貼埋AGP

算係高質土人 訂左2隻

唔好等我

土人睇睇下就會買返一兩隻傍身

無Figma出個陣 我地咩都貼下傾下既

其實我就係買過 個盒好阻頂

早排入左隻杏figma
原來可以除衫

巴打們太長既cut下quote

Sor lo

唔quote種田
Figma個盒唔好得去邊
Bamdie家下都識縮細shf個盒啦

想話翻工偷雞買野都難

哩樣真
歐根個盒又再大d

第一次買土人就買左佢 之後嚇怕左

戰雞絕唱正呀

大和個盒先。。。

mario表示
真紅

但得土人先出冷門野
有時都要硬食
唔係就跳到pvc

琴晚冇影到，找返數先，雖然應該冇人理

雪初音

3隻PVC未拆，開唔開好呢

來夢學姐

開
買返黎唔開對唔住盒野

雪音呀我屌 出hibiki tsubasa都唔出雪音

呢隻我都唔捨得開 楓姐

五隻未拆，唔敢拆，冇位擺

換夠衫未

愈換愈柒
小忍BB同學姊果set 最好丁

RICH

人少少試下個燈箱先

好大張床,RICH

想做貓奴

1d都唔大囉 寬1米都冇

香港地個個都係訓3尺床嫁啦

都冇女陪我訓，大床有咩意思

有衰貓陪me訓咪得

貼貼下玩具玩到貼屋，姐是逼人深潛哇

我訓一尺

玩具面前 窮人含x

福周沒賓周！

啲艦娘好撚靚呀

無儲開後追太貴啦

有幾隻唔靚既好平

笑死😂😂😂

再影多d貓

我自己最平個隻係天津風，2百幾
利申：仲差島風同吹雪就齊曬艦娘figma

整個屎忽你睇下~

島風都係4-5舊水姐
買埋啦大神

如果iowa同鹿島出figfix都咪話唔死
Figfix又鍾意有特典

買合金島風啦

我除左玩figma,都有買pvc同景品，今個月入得太多女，要收一收手
黎緊返新工出左糧先買啦

好在艦既 Figfix 我唔中姐~之前展品有堆 物語 Figfix 冇曬影 sosad

哩張丁完好耐啦

舊工未出糧咩

合金島風丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知連裝炮醬比人插菊花佢掹唔到
你知唔知佢親眼睇住連裝炮醬分屍, 散左, 佢救唔到
你知唔知島風諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想合體
佢唔想做合金
但係佢無辦法 無得返轉頭

其實 買唔買玩具 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 買錯野 無得返轉頭ga

慘遭分屍😂
好唔掂咩 你10分滿分 你比幾多分

6分創意分

打死都唔好買

安已不

一刀兩斷 笑了

其實後追同開箱又有咩好怕喎

放心啦，好快就破產架啦

如果朝比奈唔是舊版關節我都會追

換關節

好有錢

唔會出新架啦 涼宮套野都沈左 有愛就買啦

可以做潮文

係公司差d大笑出聲 sosad. . . 笑死. . .

涼宮系列我只齊曬 朝比奈BB~當年女神❤

Fucking rich dude

唔準講英文 知道未！
回覆我以上問題

咸濕教父！

バカ野郎

哩句我識睇
我要同你分手！如果你再唔反省

This is gay~~~~

教父識食
我淨係齊左6隻春日

去完旅行返黎搵左3個月先搵到工

我想要朝比奈同長髮涼宮

😳真愛
figma post 第一對情侶上線啦

國寶 sp犯人 開訂幾錢？

3個月算快啦，十個月先搵到工都試過啦

福周單方面傾慕我

賊船啦一樣一百蚊訂

利申當年畢業失左成年先有野便

你咁有型

你家下係大帝

又講畢業搵工

有人失業就要講架啦

雜種！

大帝快點用figma射me

いくぞ英雄王 武器の貯蔵は十分か

新人留名

An狗難民終於上岸

幾時出呀隻FIGMA，有人等上樓
利申：冇訂

終於

12月唔知幾時

D russell巴打，我有訂多隻絕劍
之前同你買過隻土人

好明顯唔夠

哼 用第二d射你就得

咁快爬曬文 勁！

幾錢 幾時可以膠收
呢度無pm 你有我電話？

月頭出 就爽

莉法figma屌唔屌得過？

麻麻 唔好買

想要特典面 買唔到就還坑

問得即係

笑左又改名

買啦，要制霸Sao d囡囡

要計睇下信用卡記錄計返先，我遲d wtsapp你
今水我淨係訂左3隻saber加1隻絕劍
諗諗下都係唔入sao條line

3傻

絕劍都唔要

一隻玩一隻收藏
淨返果隻... 有巴打想要可以原價+運費放比你

對SAO冇愛

睇黎android app有bug
我quote親d icon變晒

Frank巴adore

你盒軍神係咪靚盒？
如果係我想用我個外盒+$100換你果個

盒控出現了

唔好咁啦

me出150蚊 比me爛個盒佢

呢度有冇人玩fig plus場景？
知唔知邊度可以買到？
除此之外，有咩配件岩figma玩？

fig plus好似好少野玩
配件1/12既咪得

據我所知淨係得d槍係1/12，仲有咩公司出1/12的配件

M.S.G

不過全部都係武器

有冇巴打影下figma全家福黎曬下我？

得幾隻

其實邊到有得買

日本event限定

其實我係想留我既第一次po figma圖俾我老婆大人

獻醜睇住張舊既先 宜加個櫃已經逼爆

你老婆係我屋企

未有呢兩個月d新野

[quote]
未有呢兩個月d新野[/

好多涼宮 想買拉打Figma 但好貴

福同大帝

龍騎figma唔貴呀
不過shf好玩好多

哇 返左成日學 推左咁多post 盛世figma

一般咋喎 以前我邊做野邊f5 咁就一日

百零蚊先會買 之前見龍牙 120蚊有交易 但最反都買左shf 差條龍 差好遠

哇屌你 好撚霸氣個名 大帝 關照小弟

rip中二病末期

到時候要上黎睇下乞唔乞到英雄王

長髮涼宮bb

800賣比你

到時出去衝現啦

希望買到啦

做咩唔amiami衝現咁傻豬

我ami訂咗 好似有fd想唔要

ami依家加單都得啦 好似係

你都要佢有單先得嫁
就咁買一隻咁on9咩

LIHKG有愛 好似係

訂左10隻有需要可以比你，利申：鳩up

黎緊幾個月都大單黎

冇單

12月血池地獄單

有隻VF31

屌我係咪識你
個feel好似fb某條友

有無多D DETAIL

到時搵雞佐哥啦 他巧巧人架
賺你小小咁姐

料神們幾時回歸 好累呀

有冇係amazon度訂藍迷之後cut返
冇就當我冇講過

咁你無講過
小印除左POST玩具好少用FB

你盒軍神係咪靚盒？
如果係我想用我個外盒+$100換你果個
&lt;/blockquote&gt;

盒控出現了&lt;/blockquote&gt;

唔好咁啦&lt;/blockquote&gt;

me出150蚊 比me爛個盒佢</blockquote>
[/quote]

有正常存放痕跡非八角完美啦
但M記一般話package damanged 既都狀況其實唔係真係爛

想cut 短點知畢左

杯緣子

買

真毒唔用fb

等緊隻桐生一馬

老江湖

淘孤有歐根499 陸奧488
金毛佬378
唔知係咪成日上黎呻 佢地睇到 今次對住我笑 巧開心

等緊張繼聰

Ivy姐對你笑

做乜鳩

決定買特典版張繼聰

靚仔大帝福周

可能認到是我 每次拎完貨就係高登打

可唔可以影d瑕疵睇下先？

有冇人係一隻figma都放唔到出黎

Why

冇位 玩完要收起

Me 玩完要執玩具

殘印扮野

施主應該連西住條底底都除過，又何必介懷個盒呢...

盒膠 冇得救

送比我啦隻美穗

上水換氣，唔係Figma

小暗 新買架 邊到仲有

真？ 但貴過訂又唔係咁想買

咁都唔收貨 巴打有強迫症 睇下醫生好

樓上相個盒 我都覺得殘殘地喎

Sorry, pass
接受唔到

都未係好殘

幾錢

最強掃把佬！

M記5500羊

張紙可唔可以唔好摺角

好似幾抵屌

Btw我係想問frank巴隻絕劍

no.200後figma同no.300後既土人個盒太靚，接受唔到任何瑕疵

$440

病向淺中醫

440絕劍 平我110 ......

要買個張 不過唔摺無位放 蝸居

聽日有無時間

卷起or掛咪得

要佢隻傻巴溝貨啦
應該都係靚價

慘絕人寰 潛水先

？
新槍

係我錯
個時有訂到你就唔洗硬食

唔洗講兩次咁激動

我俾啲角你丁

殘印執檯啦

個app好bug

$300bid左隻知世 星期六交溝

有冇特典

冇啦 都算抵

原來我訂都530

利申 3隻隻特 共750

原來差咁遠嫁

今個月全部野都訂貴左100蚊

新入有得揀既都會想要靚盒既，不過舊野既標準就低好多
2手交收/網購番黎果D只要個盒唔係「粒」既我就收貨

係咁意貼幾張
到宜加都未有人貼過 白色衫類似柯南既物體

個樣

之前都唔知 不過放埋一齊玩都幾好玩

5月杯緣子仲未執笠呀gsc

有一隻6月啦

兩隻呀清
忍殺同iowa

杯緣子唔買一隊不如唔好買 好似係

我訂一隻普通版都3XX
仲後追咗隻特

百變小櫻 屙尿從來唔洗手～

那有錢 想買一隻

之前上網大減價買都要332呀

邊間訂咁平

我2隻小蠅(特典) + 知世 (普通) 先賣到1K
想當日買果時第一隻小蠅都已經差唔多$600
E條line 真係

咪吹水wo福同
我訂第一隻小櫻連特要5xx

高雄下嘩 得啦 D錢攞去啦 DLLM

有種就出埋金剛！

我訂一隻普通版都3XX
仲後追咗隻特[/quote]

百變小櫻 屙尿從來唔洗手～[/quote]

之前上網大減價買都要332呀[/quote]
邊間訂咁平[/quote]

咪吹水wo福同
我訂第一隻小櫻連特要5xx[/quote]

人地豪放

高雄有冇特呀！出攬枕ok?
出埋金剛 學生會

應該都係桌同椅

hi

買高雄同無名

不過有排無未開訂

賓周大帝買唔買phat sabed

蒼鋼條line唔敢開

買 雖然唔鐘意個比例 不過係saber就買買買

三條女 一隻熊姐

0.87分 不能再高了

無名好似有d崩，不過買

塊面有點智障feel

等跌

唔止囉

中伏 ，岩岩去拿隻師匠
個盒太大，放唔落公司locker

唔會得一塊面既

已開 全部訂哂 淨係超重力炮咁中二ge招名都要買啦

咁咪要羞恥play 隻野靚嗎

唔知刷唔刷得切 一場先得幾十對sock
個蛋卷有咩用

其實唔難

係咪講緊蒼鋼學生look 高雄？
乜開左訂咩？

上水

我要變成光了

宮沢出左圖 訂應該好快有

琴日覆左你post la

絕劍...這些機會

好似現貨仲平

大帝

雪級刷得好快

原來而家偷人野刪人水印放書都有人撐

咁之前偷人圖印落畫集 賣咪好無奈

Fucking rich 大帝

賓周大帝好有錢

so rich

買太多野 差d瀨屎屌

公平咩

我有睇，睇黎又要訂，仲有艦娘pvc出左5隻新野，又要準備訂金了

你有神打B.B.大過一切

好有錢

我星期日先去拎女神同600 SABER

椎名六花有模

可否請大師指點迷津.....賊船唔係冇晒啦咩？

福周應該寫返篇「成帝之路」

代答 國寶訂

如果有訂，就唔駛搵現......

我睇唔到 sorry呀

圖？彩模先好貼，灰模一早睇左

宜加先搵 現時都唔知仲有無
平時第一日追現我去開 玩xx域 唔想講咁明

係既雞佐大哥 仲有下年隻西裝肥呀叔唔貼了

福周進入教父領域了

講喱d 我會比人笑架

嘩屌 隻saber做乜鳩 仲衰過agp

出未世果陣你係咁吹奏，點知你係第一個放左佢

只在乎曾經擁有

今朝睇哂啦呢d

喂溝左條女返黎，點知係傻傻地既，梗係飛啦

收皮 棄妻就棄妻啦

女人如衣服，著過就算啦

毒撚係花心D，始亂終棄

Agger 吹奏完棄人 垃撚圾

死mk

agp.都可以做saber x

對雞佐好失望

偽毒可恥

巨乳泳裝body係咪得sonico

二手紅A$500

貴 我買200

雞佐好慘 就好似Bosco咁 靚仔玩靚女 係天經地義

amiami呢幾個月d thankyou card轉得好密
好似miss左幾款

點解你會搵到咁撚平

行善多 真人好好人
你都有機會的 比心機

乜黎架 送張比我

掉咗好幾張了(笑)

原來有人會儲

我每次頭也不回整爛佢

盒好靚
好撚正呀 師父開箱開到好滾動 好想喊

初初見到幾靚幾有誠意咪留
其實無特登儲 雞肋黎

又曬，真係好撚有米

大佬買返黎都要開架

Saii巴打 突然醒起 好似12月8號香港先派貨 你仲有機會

fgo新關終於可以瘋狂刷

冷門推post

真係好撚大把

小米，好危險

媽好亂呀，到底係1128 定1208派？而家市面果d全部係日版貨？1208先係真正大貨？
我見M記依然企硬一萬羊....我盒公廁娜ALO唔開都係諗住同等埋絕劍起雙飛

放土人果d六角型盒邊到買

等再販

淘

等緊再販

係 宜加係日版貨 到時港貨出左記得狗衝啦

遲下淘埋智障大波妹就後追曬d野

Sonico ?

想訂maho chan!之後後追美穗學生服

軍神校服版賊船有隻現貨

等睇極速放返出黎

係咪下面e支 以前砌過+做過review，正野黎

教父張相型

MIO

How much

哇一扭開maho set 咁貴既

渣ga

紅字user 通常都大把錢

5月一定delay架Wor

叫大帝好撚柒有錢

Delay no more chicken 佐

成班rich 小弟都係退場先

呢度d人真係好有米，買figma一車車咁買

ok,thx. 會高度重視同關注, 到時炒太貴既就放q左公廁算

係d人成箱咁入貨 好似唔洗錢咁

賊船d日版都咁平 如果佢有行貨現仲得了

去amiami定阿勇度訂maho好呢

印象中3百頭

Thx

去ins點你相先

明天下午

跌張禮俾我啦

錯POST

換禮裝個蛋糕好難打

雞佐好易認咁型仔

齊哂啦我 抽到第五round

癲 仲係第一輪

抽到第9
我有跌，但想跌多張姐

Gsc online shop有張5-6月單未落
有冇人想跟隻聖人惠/其他野

你隻律政新人王訂左未

咪就係未先可以整張大單溝淡運費

雞佐幫你睇左 軍神$358

又去浦

btw
熊貓都見到有校服軍神，$348咋

淘寶290

熊貓抵

唔洗運費咩

食屎

Hi 佢星期五臨收工先黎派tasks, 明玩野啦
要開條女黎平衡下心情

早期d figma 真係好抵屌好高汁....

好靚仔

邊個平邊個贏，仲有得睇李小姐鬧老公

磨牙

好多Figma

本身有野淘搭單買

係咪有人買左軍神

下咁快比人買左？

冇 見有人話350
me見到有更平。。。

OT 去死吧去死吧

嗰50蚊算啦 車錢都可能無咗一半

Ot !?你放咁多係office ！？

Where 我想買

如果係新界就不了

咁好放公司

老闆響公司玩玩具是常識吧

老闆就同秘書玩或者屋企玩啦

就係屋企細，冇地方放，加上係office 時間仲多過屋企，所以放晒office

比你放姐係重臣啦

不要再FF鳥...只係公司比較開明
真心有時唔想返工，都會同自己講返去拎隻FIGMA出黎撚下啦，有返少少返工動力

我都有 但你成排連display盒

大帝你咁做之後就可以上位

醒d正野比天水圍巴打 買黎放500都有癲佬收

現時有間都放350啦,之前又唔見影

天水圍

MK妹MK妹MK妹MK妹MK妹MK妹MK妹

D色水 好似怪怪地既

九龍灣

買左led燈表示中伏

攝影大師

垃圾led

發現好多個Figma 佬都會砌喱d槍

職業病

小佐和職業病都幾嚴重，連覆左3次

出面吹水台d post都係咁,應該post系統問題

頭先話我connection failed

Sorry law早抖，年紀大早訓左

痴線佬

我岩岩都係，F5咗次就冇野

唔見左隻手掌

笑

我真係恭喜你呀

比地板精靈收埋左啦，傻西

笑左

本野幾正wor 幾錢 得殘體？

me淘翻黎 係咪授權翻譯就唔知 淘左$28人仔
d畫好正

▼正版

支槍先係主體喎

支槍送嫁 本身可以單買槍 書唔可以單買

跟書支槍係特別色黎，出面單賣果支普通版黎
btw，今日出去睇下有冇單書賣先，唔想拆本老正

星期六偽毒又出曬街

Yes they r

agger

揾唔到 反而見到下面e 本

介唔介意比LA 插畫集條淘實link 小弟

咪臭系

教父真係好鐘意儲書

已下架

插畫集真心好睇 又多畫又有設定

成班偽毒現充

Btw淘寶淘書 運費咁好甘

咁比條link 我得ma

真毒全日都係度玩玩具

一次過淘咪唔甘

真毒

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【包邮现货！画集《小型枪械与少女》Little Armory首本官方插画集】￥AAfxqPyM￥

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【包郵現貨！畫集《小型槍械與少女》Little Armory首本官方插畫集】￥AAfxqPyM￥[/quote]

繁體

起壇！

淘寶有風險 自己注意
反正小印未中過伏

先謝 btw 我都唔係第一次淘書，上次淘左4本設定集重到仆街

我都係岩岩拎絕劍

咁耐先拎 雖然我都係早你一兩日

開黎玩但係唔影開箱
ME覺得自己好仆街

唉 有自己間房真好

你係到左唔拎，我係今日先到

Lm學野

我日日在家玩玩具先係真毒

唔好影 良片會驅逐我喱d劣片

氹左個fd買歐根但自己冇買 哈哈

睇人洗錢最開心

個fd衝緊去元精買布丁特

高質Figma

499歐根，係信和扭扭

國寶老公話連續4個月負收入
仲話現時會汁大量鋪頭

仲叫人訂貨小心d

醒起2樓有間清貨結業

BTW,負收入講緊國寶定咩先...
如果係國寶負收入，又關現時D鋪咩事
不過依家都冇係現時訂野

熊貓都負收入 訂親既野都貴好多架喎
入左咩蟹貨咁慘

499淘大都有啦

條友想點
講就講清楚d
唔好1999

2者無關系

冇係ins訂野

訂野梗係搵一扭

其實ins執咁d都好呀，會咁d一家大細推埋bb車黎人

少咁d

最撚憎lego個d，明明電梯口位放撚曬d貨出黎

1樓多人到
帶住細路同推車果堆，幾想一腳伸落去

你明唔明呀 我要特 要特呀！

支持

唔要特典派路過

手上好多米青單 希望無野

買左隻普figma nico$300。。。

講到我都驚 如果孤注執笠

頂你地呀
我間間大鋪既單都有呀（除左月份）

咪係度危言聳聽啦

如果大鋪咁易汁，仲鬼有人訂貨
咪鬼嚇自己

我之前講係現時點

白頭佬執左咁就有得在頑童入貨啦

我隻特典歐根係amiami搶到 ¥6980

Ami訂個陣有特架咩 定係pre own?

收啦 我唔會信一扭執

中古未開封(A/B)

白頭佬姐係邊間？

抵

咪多口啦碰碰，一陣又燈

咪臭系
開價高左咁撚多都會執咩
仲要做埋代購

真係碰碰黎架咩 日日出街出show 又話自己係屋企

細路女都唔放過

軍神呢

Aqua個名比人搶左

係
我之前打錯個阿字 頭先想改返正發現俾人用左

改做智障女神

又要貼一次

冇錢買

咩啊福周點會唔知係我

係咪真架 d對白好似變左第二個人咁 除左個名
好難捉摸

橙 俾人搶咗名

精品好野

頭先搵到條絕劍開箱片 隻絕劍好似幾正 好想買

無訂到唔知邊到有絕劍

條片有講

香港開箱界一片光明

某大神 ：玩玩具是一種專業！

咁快39頁，推下post先

我收米青個信息好正常

死肥宅隻手可唔可以唔好摸有紀

好撚串

對唔住囉

梳

等睇大帝用第二度磨有紀

咁你係瘦宅定死mk呀

等到貨我實同有紀格劍

等睇格劍圖

死宅

肥宅訓教先 以後dFigma 永遠留係個箱到算

收皮啦mk印

福周幾時先肯買返把𠝹刀

福周bb個fb係分身黎？

成日買完啲玩具都唔捨得開箱 C狐歐根都未開
我係咪有病

係，寫定遺囑留啲玩具俾我is ok

抵諗d幫你要咗隻c狐

Cheap徵試排100全要唔得當幫推窮學生求成全

我代佢答，係分身黎

話說頭先執屋, 發現盒神崎蘭子唔見左
完全醒唔起放左係邊, 希望唔係比屋企人掉左

Rip

咁正既野都唔見

蘭子響我屋企呀 唔洗擔心

希望再販蘭蘭or 2.0